原本劇本是但一方死 一係警察入浩園，一係死示威者，但係而家死左社團叔父...

政府點收科...

社團叔父入浩園

再屈佢係暴徒
BBQ跳起YEAH

禁錯負評自膠

屈係暴徒殺
不過依家有片睇到係自己仆街死

仲要普天同慶 真係皇天擊殺